沙特將會斬首處決一名確診者 該男子飛沫曾沾上購物車

咁賤格？該斬！

有無巴打熟小紅書？

呢期介紹多d強国人去沙特啦

陰陽隔離

因住D血彈出嚟傳染人

學抗疫先鋒金仔標靶治療咪算囉 乾手淨腳

學金仔

野蠻國家

香港嗰隻中招警雞去醫院檢查時拒絕戴口罩，唔該斬埋佢

Could咋

收入高啵

撐亨利等於撐自己, 亨利都支持焦土投建制攬炒

見到呢件肥廢中好想嘔

ALLAHU AKBAR

犬決

收入高就唔係野蠻咩

香港果條缺德差婆如果係沙特，唔知會點呢？

有時我覺得 錦既時期 你重做d錦既野 你居心何在？ 特登出嚟累人既 我贊成斬左佢

唔好一刀斬死，要分幾十刀斬。

想睇直播

石春塞西再用釘書機釘實

處決果隻唔用口罩既女畜牲

錦錦錦錦錦錦錦

有冇諗過隻狗既感受？

抵死
播毒撚下場

行金仔防疫政策

學好中文係好緊要

一了百了

野蠻人要用野蠻手段

如果喺支共都咁做

你咩事

藍屍：班暴徒咁樣 喺美國會俾警察打死
我地：madam播毒 喺中東會俾人斬首

反人類恐怖分子就係死罪

佢哋無咗石油呢樣嘢就會收皮㗎喇,呢啲地方垃圾到好多嘢都種唔到.到時就會變返遊牧民族.

Madam喺北韓咁做，一早就俾人打靶

遊牧? 連遊牧都無

全面攻擊藍店大行動！！

突登吐口水

病徵之一

劊子手怕唔怕傳染？

飛乜撚沫, 話佢吐口水落去呀, 抵斬喎
番去學好英文先啦

你就野蠻
美國盟友民主國家黎

刑罰同行為不相稱喎

治亂世用重典

有冇睇內文
COULD face beheading

貓決

你有生之年都睇唔到無曬石油, 而且佢而家已經轉曬去投資錢搵錢

極權國家或成最大贏家

香港𠴱差婆

呢條仆街就同果D知道自己有愛滋仲日去老蘭扑野果D仆街一樣
抵殺

物理治療姐

連登仔中文都唔睇內文，點會睇英文

唔小心打個噴次就要斬頭

藍絲：殺晒啲黃屍廢青

中共仲勁

直接燒死

你咪on9 啦，好明顯係講緊啲應該要被罰嘅人唔係黃屍你知唔知香港幾多人行灰色地帶剝削啲真香港人阿，就係因為你啲法例on99 根本罰唔到啲應該罰嘅人阿

試吓去搵燦神 (會員 #135957)呢條仆街奶共公關

錦完未？

你承認咗治亂世用重典
政權鐘意點治就點治
你吹佢唔漲

制度係因人而異咋
對住香港班冇品廢老、mk、支那人緊係用重典啦
成日以為自己大鳩晒
等公民質素追得上歐美先講自由民主啦低能仔

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

對抗武肺我只信金仔

樓主係親俄五毛

敵將，Dr Lee

咪係lol, 最高刑罰姐

跟左支那做法，正確

消滅病毒人

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

唔好錦喇 錦你老母咩

對個政權嚟講可以 applys to all
話之你咩絲

呢種真垃圾地方無咩草畀佢哋遊牧

正確做法

搵個劊子手都係犯咗事既

foreign nationality
可能係支那國籍

支持

片係話支那專做依啲事 唔係樓主事發條片

晨早禁哂入境

點解用重典會變左極權點治就點治
如果個社會大部分人都同意要用重典，咁咪冇咩極唔極權

女人唔會做到狗

本身沙特都好難批簽證

有幾野蠻
條友係咩居心先？
咁撚仆街？
做曬滿清十大浩刑就岩

斬喇 謀殺喎

雖然係野蠻左d，但條友係故意傳播病毒既話，咁黑心既人就抵佢死啦

有冇網上直播睇?

求仁得仁

有啲下集睇吓

好擔心劊子手同斬首把刀

係對國際政治幾無知先會將一個absolute monarchism 當個democracy

做*

條友曲線啦

但抄登仔唔撐伊朗，撐沙特

痴撚線 2020仲有斬頭 同啲極端恐怖組織一撚樣

吊雞者玩環首刑都有，有咩出奇

殺一儆百

隨時係求奇抽籤搵人犧牲

之前咪有條支那仔youtuber出國出哂醜，抄登都有Post，佢去沙特就好睇

真主將會賜福香港，他日香港獨立，香港會成為遜尼派伊斯蘭國家，行沙里法

香港22歲確診狗乸幾時死？

德政

如果中國親美抄登仔可能會變小粉紅

你都傻
有冇聽過多數人暴政？
唔係乜嘢齊齊舉手通過等於啱
脫歐合法性都係經國會 唔係公投
法國大革命成功之後輪住上斷頭臺 歷史上發生好多次依類事
自由保障從來係分權制衡 無人獨大
即使選村長都要摷返本鄉例
國家點解唔需要憲法？

斬佢嗰個人都好危險
要着保護衣斬

斬埋隻22歲狗乸

製造武肺狗
動物可比人傳染㗎

內文好似話係如果查清係知自己有病而有意咁做先可能判死刑？冇話將會斬首喎....

咁習近平一定要斬，害全球

你畀咗權力佢好難收得返

could face the beheading
樓主溫下英文先啦

-0-0

The Sun 啲料
有少少伏味
大家小心炒車

巴打細心！！

推

老婆係黑警